西鐵線去銅鑼灣 大家會係南昌定尖東轉車？

銅鑼灣返去就一定 香港站轉南昌
容易d上到西鐵車
但係調返轉呢

紅磡轉巴士

䌓忙時間香港比較易上車
非繁忙尖東 東涌線非繁忙車疏

緊係紅隧轉隧巴啦on9

南昌啦
鬆動d,同埋少gip少大陸人
又冇尖沙咀咁焗

美孚